[趁早開定]9月反人類派依然過垃圾會半數大家會點做

剩翻唔夠半年
大家都知道飯民過半既難度基本上係冇可能

連一半都冇既話絕對冇可能再最究到過去大半年發生既所有野
5大訴求更加冇可能實現到
軍政府愈黎愈囂張
冇辦法移民既大家到底仲有咩路行

繼續返工

班議員都會若無其事開會，巴打你果晚早啲訓，唔好睇點票，第日準時番工好過。

我哋要早啲登報聲明九月嘅選舉並非民意公投 因為選舉制度係唔公平 冇辦法如實作出反應 打定個底就算到時真係輸咗 我哋都唔會失去正當性

打少陣飛機
正當性支共定義架
你登報有用宜家警犬就唔會囂張到講警犬可以合法咁犯法啦

投左票先算

咁快就諗定啦

呢個正當性係比外國睇 唔係比中共 就算我哋輸咗都至少外國唔會當我地唔想抗爭

問心個句冇初選或者初選之後有人唔讓路繼續割你打算點
投完就即刻推23條同公安可以拎正殺人證

你自己問心個句有幾多港豬有心想抗爭
就算有人權法一日唔坦克碌豬一日都只不過喺打下飛機
制裁有用班新疆豬就唔會入集中營啦

等多4年

表面收檔，暗裹全面地下活動

地下活動真係冇撚敵
光明正大做free rider將手足當condom之後仲可以打下飛機未輸當贏
直頭可以永續抗爭

轉為支持一國一制

駁唔到